而家係香港獨立嘅播種期，要種下獨立嘅種子

見到有人又想推後港獨
見到獨立好似見鬼一樣 喊打喊殺
不斷話遲d先/ 會出老解 bla bla
驚呢種思想散播出去
佢地根本仲未明白 唔係民選政府根本唔會聽民眾嘅聲音
天琦當年都種下咗好多種子
所以有好多樹苗都成長緊
可惜又有一班人驚到仆街要出嚟打壓
強加騎劫之名消去港獨嘅聲音
跪求政府實現5大訴求

實際上
港共政府只想不斷鎮壓
養多d奴隸豬 洗血
令香港民族完全消失
見微知著 呢2個月 5大訴求一點都冇回應
日後鎮壓完成 政府嘅態度會變成點？
維吾爾族有板你睇
如果你真係仲愛香港 仲愛你嘅屋企人 你嘅愛侶
咁要諗清楚
係中共統治下 會唔會有幸福嘅生活

先唔講可能性 要打扙等等嘅仔細野
眼下情況 只需要你地支持呢個想法 唔好一味拒絕
甚至可以同高舉獨立標語嘅人講聲加油
呢個小小嘅舉動 就係我地成日講嘅星星之火
當年就係因為不斷屌勇武 不斷分化 終致失敗 後悔莫及
今日港獨抬頭 卻又想屌走佢 重蹈覆轍
香港將來被完全分化/ 控制後 就真係死局
當留一條後路比自己 比家人
比港獨毫無保留地參與大小嘅運動
比佢地種下呢個小小嘅種子

唯有獨立 方可救港

[repost]香港點算？

推
就好似2016既魚蛋咁

唔止香港要獨立，要拉埋中共收皮

唔好播獨立既種子 播就輸

推